有無人想知兩個alphago對戰會點？

有d好奇姐

其實alphago運作有兩個
一，不停學習，從而記錄同運算最好既步驟
二，不停練習，係佢自己入邊就不停左手同右手捉棋，實踐返同計算返佢學過既野

咁所以兩個alphago對戰就會好似佢日常咁，左手同右手捉棋，無乜特別

完

勝負係點?最後局勢會點？

自己同自己玩最後都一定會係自己贏㗎啦

當佢自己同自己捉，勝負唔係重點，而係佢每步又多左啲數據。
睇過話alphago一粒鐘可以自己同自己捉棋成千上萬場。佢自己入邊有咁多數據我估每場都旗鼓相當。

我想知佢哋捉一盤棋要幾耐
又同時會捉幾多盤棋
照道理應該頭幾步~頭幾十步都大概知曬/有曬數據每一個位嘅勝率，同土要點行
但點解比賽好似又諗得咁慢

我先唔探討佢運作原理，因為我都無查過。但邏輯上，Al每一步理論上都係跟據對手嘅落棋而作出最完美對策，咁樣如果相方都能作出最完美嘅對策底下，勝負會產生一個勃論嘅問題。明唔明？

會合體做betago

會唔會變左trivago

打和！super

haha

BetaCome